{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62593&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해신해오름펜션"
    },
    "text": "ここは全客室から海が見えるペンションで、各客室には個別テラスがあり、バーベキューを利用できます。 周辺にはチョジョンモンドル海辺が車で2分の距離にあり、南海ドイツ村は車で8分の距離に位置しています。 風の跡美術館は車で36分の距離にあります。 入室時間は午後4時で退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙で駐車が可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを使用してバーベキューができ、グリル当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 ただし、雨天時はバーベキュー施設の利用はできません。 入室の際、最大人数を超えるか、保護者同伴なしの未成年者は入室できません。客室内ではペットの出入りが制限されます。 提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できず、その責任は利用者にあります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションからチョジョンモンドル海辺までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションから南海ドイツ村までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションから風の跡美術館までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で36分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。ただし、追加料金としてグリル当たり20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りが制限されており、客室内にはペットを入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提供される画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 330
    }
}